兩大球皇一齊登機

佢返到酒店睇呢場波應該即刻開心哂